[教會歌] 咩叫問太多根本不回講?

邊間教會??

會

識唔識字

點解#2消失咗

奕訢愛你令你不安

問太多根本不會講?

問太多根本不會講？

但佢個音係唱回

話緊填詞填唔啱音呀